法國玩股票最開心唔係自己贏錢，係睇人豬到仆街

日日moon住TSLA, 981, 5號仔啲苦主區

係

大把人買Tesla賺緊錢啦
獲利比率9成幾
你用佢嚟同其他比？

究竟前世做錯咩事先要長揸5號仔同tsla

入馬會大把有得睇

981呢排輸4唔少人

我講緊高位入果啲

法國股票？

巴黎鐵塔？

TSLA
低位入：GOGOGO
高位入：睇未來GOGOGO
永遠唔會輸

隻鐵塔都好好睇

又唔見你講5號仔

原來你講左 Sor

不過對TSLA 有信心

均價1266驚閪